借零件試機

有冇巴打可以借底板係lga 1151 南區
因為幫朋友試冇板係身試 放心 可以上你度試
pm 我就ok 感謝萬分